依家港共係咪想造一個香港無左終国唔得嘅假象？

首先大家要搞清楚一樣樣，
點解依家買唔到口罩，消毒用品，其實係比啲終国人強搶晒，再加上港共囤貨唔撚比我地市民
之後今日又傳大陸啲廁紙廠之後會拎晒黎做口罩，
米又係話要終国黎，
屌你老母，全世界得終国有廠？
淨係得終国貨用？
唔可以用澳洲、越南、柬埔寨、泰國啲貨？

記撚著，係終国人盲搶物資加港共扣起啲貨先搞到大家今時今日咁咋，咪撚乜都盲搶啦仆街

推，香港無左終国係可以生存，但首先香港要有個民選嘅政府

香港獨立，唯一出路

推

其實係香港要搵強國米都唔係咁易

擺明係架啦

一路都係
唔係今日先係

大家忙記左一樣野，就係大家都係食泰國米大

去阿信屋買咪得，終国？含撚啦

睇下出邊班搶米搶紙巾嘅傻閪

屌那媽，出邊好撚多傻人

應該諗返香港要如何減少對終國嘅依賴

搞清楚，一向都係終国要靠香港，而唔係香港要靠終国

你同我講又撚用咩
信個D係冇腦廢老廢藍

根本中國疫情大爆發既，全世界既口罩產量比哂中國都唔夠

唔好廢話，你睇下身邊同事有邊個唔係搶緊米同紙巾先

依家就係要考驗香港人係咪無左終国都得

希望至少有二百萬人明白呢樣野

好彩Trump打貿易戰 等一部分廠已經醒水轉去其他東南亞地方